公然出解放軍唔避忌?

唔知old news左未
上網睇到段片唔知幾時影
一直都有出但今次比人影到正

推一下算

終共會想將10.1變64 2.0?
點都好,大家一齊衝,衝呀

食屎啦

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯